無論今次結果如何，香港人一舉一動已經令世界望向我們

6月9號， 103萬人上街，我唔我都有點懷疑自己對眼。原來今次真係好多人企出黎，原來香港仲有咁多真正既香港人。
望到呢個情景，我心裏同時出現開心和痛心兩個感受。
開心嘅係，原來香港仲未死，我哋身邊個個都係香港人。
但傷心嘅係，點解呢個情景要係我遊行示威，對抗政府時先至出現。

我知道仲好多人講緊6月12號黑警清場時，手法幾殘忍呀，冇人性。不過我唔想係度再講，因為相信我地依一兩日已經睇太多，而且唔少人應該同我一樣，自從12號開始，對香港心情就變得一振不起…

不過今次真係幾想多謝基督教團體，由天黑唱到天光，幫手處理物資，甚至讓流亡示威者進入教會，逃離防暴既追捕。真係好多謝佢哋。
但求語言都足以表達,所以打算之後有時間去佢地教會，再好好多謝佢

我不嬲係唔識點表達自己嘅人
但係
香港人 加油
香港人精神永不言敗，我哋絕對唔會因為今次而退縮

你壓迫我一個香港人
仲有千千萬萬個香港人🔥

另外大家唔好忘記， 6月16號星期日
一齊出嚟和平示威

唔好J住，仲未成功架